大家以後既行動可唔可以有D共識

上個POST用軍規呢個字眼的確有問題
唔好意思
但有D原則當我提議下:

1. 唔可以打記者
(除非有紅媒想影手足大頭)
2. 唔可以打救護人員或者阻住佢地救人
3. 對冇還手能力既人唔可以濫用酷刑
(對黑警就現場睇情況)
4. 雷射筆同強力電筒盡量唔好射向無辜既人同自己友
(例如機場 唔好射旅客)
5. 唔可以攻擊一般無攻擊性既平民
(藍絲花生友 屌你兩句既咪屌返佢囉 唔洗郁手先 除非佢想郁鳩你 咁唔好咁傻仔打不還手)
6. 自己友有咩唔同意既 唔好下下都屌 心平氣和講左先 火遮眼好易做錯決定
7. 唔好影自己友相
8. Be Water 唔係教條主義 呢D只係一D人道立場既原則 只係呼籲 有咩事請隨機應變

再講一次:
一切決定由自己思考
唔係要立軍規 只係一D原則
唔會 都唔可以有糾察隊篤自己友

起大台死全家
拒絕教條主義
請大家獨立思考
覺得我ON9既睇完當笑話

依啲嘢常識嚟
問題係知易行難

永不割蓆

推

總會有人咁做